我賭波屌阿狗 很喜歡送球

常犯錯 落底波 但總會 大角

下句呢

試過top6不足夠 學會貪新厭舊

得閒再諗

遇過很多的幼齒 雲加產係獸父

亦錯過很多的冠軍

為何還all in你 我正一傻閪
受讓半一 亦要輸鳩埋

但是我死都不信黑 double in主不敗
但你被絕殺多尷尬

屌你 點解對車讓平咁旬